放火定唔放火好？

其實放火真係唔適合香港
香港太細，啲樓又多又密集，
本身香港因為已經有屏風效應所以又焗又熱
如果放埋火，加埋啲濃煙一直隨風飄散
到時就有更多街坊甚至老人院無辜受波及
可能會民意逆轉同累到自己人
消防亦會有不滿同怨言

同埋火係冇眼睛
好多火災都係由好細既細火引起
所以唔好睇小細火既威力
俾風一吹，可以好大件事
亦好難控制

我承認用火種去作路障
無疑係真係有用，啲黑警真係會繞路
但呢個亦係放火唯一既好處

最後，蹤火真係可以終身監禁
我想再見到大家㗎

放火係有佢既用處
但弊多於利，又太危險，所以真係盡量唔好

講真，唔係想分化，大家有咩意都一齊討論下，我都知道我一定有不足既地方

我都好撚想一把火燒死班黑警
所以我只係擔心手足既安全
但都要考量放火既作用同後果

btw,其實我尊重前線既決定，永遠不割席。

唔放火
前線勇武和理非咁辛苦建立既民心
盡失！
你話我三毛都係咁話

放，唔放火既話我知可以點升級

唔放

唔放，民意盡失。

有冇得整陷阱？

唔prefer 放
唔好講咩民意先
一來無咩效果, 二來麻煩到消防

睇地方

唔放！放到沒意思

1)屎
2)尿

放

唔放，完全唔知放黎做乜！天氣又唔係凍，又唔環保

先利申，唔係冷氣軍事，亦唔係想分化大家，我今日企前線都超過四個鐘，負責拎物資比最前線

我都好唔明白點解要放火，可能每區情況唔一樣

沙田區非常和平，相隔一條馬路就已經係民居，由四點到夜晚八點火都起咗兩次，放完又讓路比消防入去滅火

目的到底係乜？想沙田區警署搵人出嚟發言？講對唔住？想林鄭因為你放火而馬上撤回惡法？

有可能咩？

係人都知咁落去警察係會放tg，大家想佢放，然後又話佢哋恰市民？如果大家乜都唔做而佢照放，就係犬柒，但警察冇理過你哋，而你哋又不停門口放大火，人哋咪有藉口衝擊返你

想真心問今日係沙田嘅人，放火係咪因為要洩忿？

問題嚟，只係想大家保持理性。